[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4311)

樓主好靚仔

2

樓上輸錢

我要贏錢

Why always me

樓下輸錢

李城

李城盤

好撚彩

英超全角細死幾多人

屌你車半9全9？

炸完未

除左車仔究竟仲有冇場波有9角...........

越位2.5球大

又炸

今日賭仔大勝日

屌你老母我個2.5細濕到條J都梅撚埋
放過我啦

有無李城越位圖呀..想笑

全po贏錢

車輸兩球未

李城7連角未....

球證買左2.5s?

Var又來料

球證買重左修 下盤穩了

卡數真。絕望式禁屌

var迫害

李城贏啦好嗎

買了無入球

李城又炸 踢到屎咁

狼走盤ok？

咁計法 下球咪修仔?

Leeds狗嚟

支持修仔報仇

兩邊炸完
下場入

屌 李修7.5角大 都要輸？

唉

愛字頭穿盤未

角細大勝日

Me buy 6.5 都淆

車曼深盤都贏 cls

李城炸完可以安心上路

李城贏波呀

李城個場球證死全家

英超啲角癲到

轟比c

一定掂

俾tot搶1001 屌你老母又要search post

華Dee 死撚左？

今日英假啲角球乜撚野事

波爾多盤

忍手唔追
CLS
停角停到

哦

1大4小 今日開夠角細未？

12:30買主定客穩

格雷獨到..

車都未大 屌

華dee 新一年回晒塘啦

鬼佬過完年食大餐無力刷角

2.5b 24

屌搵左勁耐po..

狼隊入未呀

哈德c 2-2未

李

李城回撚哂塘

我屌 侯城主場追和算啦好無

修仔Ng

狼快入啦

狼狗贏快買

10
5
4
3
6
CLS 莊家大勝日

李城啲角

5串1
差狼同李城未贏 贏到 10 1 500

英超角細日

lm

ME

有

Lm

我

冇得輸啊修仔

有 支持

客就穩啲 進取就主

49000都大炒
CLS

19000勁到

車10.5b半9都要嗌

李城2:1派100

獌next goal casheddddd

唔賭就穩d 進取就賭

好

Mu 4-0!!!!

個爆炸頭廢能到

電子轉帳維護 1am-6am
各位手足入定錢補飛

般尼入未

仲未死心?

試過好多次

廢到on9

肥安隊野肯入多粒未

Ok

下下失佢

嗌爆佢，李城同狼隊贏，10個抽1，100

愛字頭入多粒啦

白禮頓快入

李城準備

愛仔準備

支持

李城入未啫

皇者猁又派$俾賭仔

李城 主場贏波啦

李城同狼隊

狼隊cup呀 屌

愛2-0

李城都派錢

差李城

侯城快贏 想派100

第一次話派，希望派到。

中

追數用

由上半場買到而家

李城入未呀

狼隊同李城
麻煩入一入波啊

炸

炸左啦屌

屌你老母 輸閪死人 李城刷未

88 炸

修pls

不如殺左我 又var又空門

狼走盤心滿意足

初盤半球 而家半一 好似淺左啲

李城我屌你全家

Fake

李x利贏 10 1 100

一齊集氣

和乜呀

狼隊

用手入

靚gel

頂住no goal

炸你老母

Support

唉 李城 補5000 no goal 算 5穿一差李城

李城腳都唔起
77分鐘射3

炸 炸 炸 炸 boomboomboomboom

卡數個龍好撚勁

屌 唔怪得冇post

場場都炸
賭閪咩

炸完 對家

修咸頓勁到

炸完仲要對家入

李斯特城11 死幾多人...
得sai 我老4 me ......

快撚d入啦

李城老閪都唔好和呀
打柒修頓啦

咁串 姐係李城要入

Leeds 開到1.5大 3個500

紐卡素個龍門 食撚左藥

我半埸買

1:2

修２：１

修咸頓！

1-2

修咸頓21 我屌咩

修狗GOALLLLLLLL!

修入

修goal

修goalll

修仔ng

又係輸個爆炸頭

笑撚左 多人買李城

屌

禁屌有回報

屌你老母...

都係利記最正氣

李城老闆秘書book左包機
成隊去泰國拜

李城正氣

李城我屌你老母臭閪

李城大船24

李斯特城輸撚左????????

針 我戒賭了

修仔報仇成功

修 比多粒1-3

屌你

李城 我屌你老母

唉屌

On9

Ings好勁 呢排著哂火

報假開post

Ings入夠未

今晚輸埋

補埋無入球輸得仲慘...

傻閪 炸完一定對家入

修2-1!!!!!!

李城輸死好多人 認真

有冇李城迷仲j緊9:0

唉斷李

有冇leon手足

好多人都李x利

好彩知李城唔穩冇串到

Dllm var

今晚唔瞓覺都要推到上10k

係勁嘅今場修仔

修咸頓入波條友

龍鳳吐ＬＩＮ

李城防反？..有後防嫁咩？

半一上盤又輸9埋

愛字頭快撚d入啦

修單刀唔入

無計李城無左ndidi jumped

抵撚7死 踢埋d垃圾波

修仔我愛你

Ings係借將定利賣左？

今場修報仇團火勁到

咪就係

又係爆炸頭送波比人

出下水黎跟跟

５５５５５５５５５５５５５５５

高水5.5 上!!!!

修咸頓個教練>阿畜達

讓咁少都知輸啦ON9 炒9:0 主場讓得半一仲買真係傻仔黎

書米糕神救 差啲1-3

布力goal未...

集氣

修咸頓復仇成功

李城個20號 好撚廢

轟比多c

講真如果有錢嘅話我原本想買3000蚊

狼隊呢

達蛇走啦

做乜要過數既 唔是有幾千嫁咩

屌你老母 成撚日俾爆炸頭迫害

修仔洗唔洗咁撚勁

修咸頓呢場勁撚到.......

原本預和賣分點知修想報仇

針左

修仔全場屌打 勁撚到

集氣我狼 2.1 走水

狼隊走到就夠啦屌

6.5B快追

曼車正氣冇人買咁濟 李城大撚把

一球大多數人都係買上盤,佢仲退半一盤,擺明開硬下

過關斷一
唉

阿叔做埋領隊算，畜達廢到

修仔+0.5 2倍 點部署？

李城 2:2
白禮頓1:1

唔駛貪 慢慢推囉

愛華比多粒我

愛華頓-4

車狗30停停角

岩蛇今日全輸...搞咩

侯城屌你老味

var配合賣分假波 想點就點

再入

輸埋就ifc見

曼聯 10.5s gel
愛華頓 10.5 jumped
車路士 13.5s 頂

係咪又角細/無入球收息
如果係既下次真係唔好...阿叔我輸左好撚多 雖然贏既次數都好多 但針一次就翻唔到身

狼狗和波無角，輸服

首回合太羞辱,一定等咗今日報仇好耐

唔知點解我會覺得和到

狼追返粒啦

下次唔買

利狗伏

拿坡里 受讓

+0.5唔係2.2定2.3倍咩

錫周三goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

我都覺

真 仲要真飛岩

支持啊

車狗又爆角屌

66666666666666666
5.5B CASHEDDDDDDDDDD
-11

666666

初盤 0-0個陣

李城-1c快

狼隊走盤啦

條友想守到尾

玩fifa算 你班傻閪繼續輸啦

西2-2

列斯聯又撚狗

He buy what

車狗贏波爆角

波1:0

狼盤

波爾多 1:0

叻

愛華絕殺未

仲要贏深盤

屌你老母里昂

轟-1c

比多粒

lose 2 win一半 姐

李城斷腳區

快撚d!!

輸

里昂追和啦 屌...

紅酒咁勁咩

西布朗32 ok?

空難區先

Gchi

222222GOALLLLLLLLLLL

２：２！！！！！！！！！！

22!!!!!!!

2:2

李斯特城 22

22

里昂又輸

李城2:2 goalll

Lee city 2-2

格連梅利

2:2 goal

3:2叫爆佢

77777777

3.5大 食到啦

Offside

屌又ＶＡＲ？？？？？？？？？

Offside 炸

炸得

40倍反cup 一世狐狸fan

3:2

越啦

笑死又唔計？

里昂回傳比龍 比人搶到射入

炸3球

唔洗畫啦

精神

Var做到野

其實李城係我愛隊 唔好炸

愛入多粒

針對

禁屌緊可以玩呢啲野 正傻閪

李城反cup派500！

屌你老母炸撚夠未呀

屌 又炸

var

越到咁唔使睇都知

修仔裝越位幾撚勁

炸撚左三球我屌你老母VAR

爽...到修仔啦

狼隊gg

on 9
不如直接唔好踢 李城判輸啦

炸你老母咩 炸炸炸

狼狗走盤未

收返埋佢都得

一場炸3球

球證終極利迷

好彩炸左

3.5s 起死回生

VAR 迫害

Var 帽子戲法

Var幫到出面

炸3粒

真係好撚on9 4串5又死

fake 1.5 2.5

屌你老母 想點 5x1 又斷一 又爆我no goal

呢球唔炸就真係on9啦

逼害入球大

原來你又買左李城...做乜唔寸我曼

我屌你老母 李城果場邊撚個做球證 炸足3球屌佢老母臭閪死全家

-1c 李城快

屌你老母炸3球

華dee今場有冇十腳波

Yy I love u

贏VAR

開哂對家定點

斷李城屌你老母

唉 我屌你老母VAR

點算可以點追數。。。

輸死

愛字頭絕殺未

中2

修仔踢得太好

4:2 轉個頭就1:2var好野

我個3.5b呀屌你老母var

般尼 李城 仲有2關唔知

唔講其他, VAR睇左十分鐘. 最後補5分鐘. 英超俾你老母賭

屌 愛字頭1頭到尾？

侯城快啦屌

角細福音黎

近8場馬會有開嘅李城盤 李城開得2場

今輪英超死幾多人?

屍都冇得你收

般尼連半格都唔留返比我驗腦

錫周3再goal

死晒啦 得兩個低水深盤

狼

痴撚線

車曼深盤 就係冇咩人睇好 李城就大撚把人買

李城全隊空難死去搵維猜

狼gg

leon已經唔係第一場㩒屌7成控球俾人入

李城果場造波
咁多場英超有波入 得你李城果場狂VAR

狼隊都死埋cls

李城失分 正常人諗 利狗會出力殺DADDY 但係就整場和/輸埋 殺賭仔多次

唔喺點贏賭仔錢

李城空難區第一次召集

我屌

布力般絕殺ok?

11-01-2020
23:30 角球大細 星期六 12 車路士 (主) 對 般尼 (客)
細 [12.5 個] @ 1.89 $

原來都可以唔得既

英超比狗買

毒撚到

輸死 點 算

愛。。。

我利和埋熱刺 死幾多人

輸無角李城

般尼入第一球 var炸左 車仔12m寫好哂劇本

var 撚左n 球

打完機返黎 李城咩比數

屌 原來曼5.5s爆撚左

大岩真飛狼都死 報數區
-3k

李城我屌你老母
過關斷一 好撚嬲

6.5B慘4...

我一有quota 即改名 + 戒賭 以後唔賭了
假撚到咁 賭閪咩

4x5輸李城 收屍

修仔比多粒

我都唔想 但係因為李城我輸左成個account

成雞野

咪all in左利

睇撚咗咁多次var補5
假撚到

冬菇我賭死左了 戒賭了要 再見 謝謝你

英超var 我屌你老母

今晚個個輸5,6位數啦...

狼隊我屌你老母

屌你老母原來又係你

巴打抽得

車30都要爆角 爆完停

加一

李城屌你老母臭閪

又炸走我大波
李城好撚on9，有邊度var 癡線過英超
不如用winning決勝負啦，踢咩波

我利 狗會又回飛 又比我地賺多啲

留意到好多賭仔輸李城 見到利記半一唸住all in追數

真

挽留買利記好過

完全唔刷

李城死唔少人

見到咁多人一齊輸都冇咁肉赤

李城果d 真係off side? 老老實實

咪死 我下晝阿妓都針左 靠a米盤 愛盤 富咸盤都追到數

炸咗我個李城盤 炸埋我拖肥半格

睇三次var補5

針

莊家劇本計好曬
上盤開咁多一定個個ALL IN 猁追數

原來咁多人買李城
屌佢老母臭閪炸足3粒

睇莊家判邊面贏好過

嘩轟13.5s ez

我了

狗會好撚狗 李城高水5.5唔比買
要人買6.5 神6

走數狗黎

最正氣既李城今日踢左d 咩出黎 仲話主場

半2全2
半9全14
炸三球反cup
英超好嘢

少注玩利囉

有無睇架開住個Bet365叫春死左去啦

真 逼害

想4....
贏5.5B都冇用..

真 5.5封

利準備仆街

見到全個波post都媽媽聲就知今輪英超又撚賭仔

準備死多次

ok
點解我咁on9又買leon

講真欖球佬吹大左

係
兩球越半個身位 一球成個身位

米禾爾gel
李3/3.5s 4/4.5s gel +0.5 gel
富咸gel
米堡jump

利記讓和 100%的波 馬會又送錢

唔係13咩

allin左 李x利 李城正賤種 英超成個聯賽都係賤種 var都係賤種 發明var果個更賤種 劃線果個更加賤種 最最最最最撚賤種係發明賭波果個

戒賭算 買乜輸乜

2 1 goalllll 炸...
再2 1goallllll 又炸..........
.......

成班人越位

森林！

今日入3k 得反1k

佢成日賣分和波估唔到今場係復仇記

就係有時唔夠時間

D TG大蛇4曬

夾好哂開角細啦.
平時冇事冇幹都4分鐘起跳
VAR睇成十分鐘補5

根本就唔撚比你羸

輸左30k 戒賭

般尼炸完俾車炒 李城狂炸
愛 卡數贏有撚用咩

好彩買左車狗角小

今日成績點

劇本寫好哂

13.5s？

11

拉素x猁全年重心

50k

戶口得翻$1.4 聽日去提款 1.4 都唔撚俾馬會
兩星期豬撚左3.5k 我而家銀行戶口都冇3.5k

作客炒完0:9，主場開得半一都買

DADDY出青訓中堅

齊戒

All in我利追數算

馬會cashed

x2 13.5s

斷洛域

馬贏果啲
兩場廠+李城 輸返突

我以後再買里昂斷賓州

屌 0.5b gel +0.25 half...

猁記可以回血

由中變輸 落地獄啦hkjc

Same

真心 今日卡數個龍勁

唔計var換5個 每個補30秒都三分鐘喇

唔好 今日d 劇本波撚死人

見到咁多人輸清光
我個心都冇咁痛

戶口冇錢 銀行都冇錢 輸唔起了

拉素 主win -1 送錢？

又半屌

李城大船己沉

65

橙撚到

仆街，夾硬爆

侯城炸左 富咸盤win

Var幫莊幫到出哂面 般尼贏一球炸到比人炒

+0.25全部半格。。。

65円

僅代表全體連登仔要求6索一敏咪撚買利記 我地要追數

搏下都要

Preston 1-1 ft

唯有ALL IN 拉素角細算...

博大波好過

第一次見大岩蛇單日輸兩張真飛

輸錢輸到咒人空難 仆街死啦唉

我已經細注左
1.9封撚到有角先比人買
忍唔到手就係咁
狗會真係仆街到

打比奇蹟 不過買半球 針左哈仔

修win + 3.5s gel

得啦 知你叻啦

拿玻璃反底未

真 我all in左

英超真係假得好肉酸
趕住哂收工
又係唔係都睇VAR哂時間, 旁證好似盲既咁

富咸

李城斷左呢度幾多手足既過關

彩櫻蛇 下場角細？

2場對撚哂

第二張係邊隊？

狼另外個張係咩？

2:00萄超第8讓第3？

皮6變-5K
橙.

西悉

有冇睇最後 好彩炸左 差啲走盤

重點？

由於銀行系統維護，香港賽馬會電子轉賬服務現正暫停服務。該筆款項將改爲以自動轉賬方式存入閣下之銀行戶口，需時大約一個工作天。

又黎 咪撚on9

想要熱角大

電子轉賬停咗 請問包唔包埋PPS過數

知你要追數,唔比你入錢

紅酒x拉素
買拿玻里對家是常識

mama靠你呢2注執返少少
誤信大岩撚真飛慘死

本來最易過果關 , 一開波十幾分鍾入一粒撚賭仔

拉素

獨市真係玩撚哂

你老味又係你呀6索

有錢收

認真問 點解國米咁高水???

屌你老母cut銀行點入錢 賭閪咩

想問下有咩報角app for iOS
唔要90

通常銀行停就會停哂 我未試估

慘撚到
拿玻有人工出未，想追數

哈jump
米堡jump half derby 上電

咪登我利

淨係跟左貓叫佢之後買左咩

跟

我都係

對家係阿特喎

Miss咗

再一次証明 角大 on line line

狗會我屌你老母冇得入錢點追數

點算

呢到係咪個個都買利

得 我skip 你威

馬會派錢

點解你會覺得係易作客0:9大炒，主場開得半一都買得落手

發現你都幾燈

有出係channel

我仲留左20蚊 可以一齊坐巴士去ifc

我屌你老母臭西你幾撚時戒賭

全low就贏

見到大家all in 猁 我就放心了

琴日朝早有1500
今日下午仲要入左500

手足勿念 輸好多嘅唔好追數了
贏嘅贏多啲 大家加油 我會得閒上嚟吹下水
過時過節有心嘅化多兩份寶俾我

pps maintenance緊屌佢老味

買daddy

佢出乜

狼都輸

今季贏到我利full team嘅得拿玻璃一隊

應該斷一
猁無易燈死既

Respect la

典解

好事 輸左

李城其實成日賣分和

你而家負幾k？ 仲有力賭？

里昂cupppppppppppp

買100點追數

包

李城手足 輸撚4未

挽留 比var激死2場

星期六維護我屌你老母咩

用1k 上翻3k 了
-17k

Preston幾好

咪撚報假了屌你

唔好走 米巴 派100俾你翻身？

拿玻入未

細注贏大注輸

講經咩
唔讓半一唔通讓九球咩

唔知遲下有冇利記空難區

有沒人派100$比我起機

和波

好多時都係咁

11點幾場波呢度輸7位數 香港細蚊仔有錢到

我正式宣布 今晚係角大黨末日

馬會又贏

5洗輸

想死

你咁講 我利主場極限補時12m 贏李城先走到盤
作客仲開半一 咪又係炒4粒

利10.5b?

英超var最on9係補時唔補返既

英超第二讓十三半一你覺得make sense

係

點睇到

利物浦客隊勝仲有1.58

有冇手足利物浦回血

師兄係咩原因令到你買9k 4串1
係尾數? 定追數?

賭到好攰了 有心 冬菇你贏多啲
發左達請我飲茶 多謝你

戒賭了 輸30k 太多

天意

今日賭仔末日，睇嚟波post死咗廿幾三廿件

炸完對家入

個場太早紅姐
修近五場不敗 讓半一好正路

拉素重心9.5/10.5s

李城之前咪出名贏極都淺盤囉 贏個陣唔見你理論大師出黎發表意見既

咁啱嗰日正緊9k就諗住買晒落去

個個坐底5位數 屌打埋你

原來冇all in哂喺李城到 陣間點買好

抵你中 有計

AC贏波，我唔開心，空難啦

買條六仔咪算lol

你唔好早d講

好 會記住你 得閒上下你

1串8

迫撚害
復出第一擊
愛字頭半一全一
1.5大屌你老母

Napoli 14場未贏過盤

我經驗呢十蚊會輸埋

贏完馬無咩心機賭球

一場Ac 一場李城 一場泰仔 一場阿狗
4場角球輸哂

和左即去ifc

和你老母

咁所以派未

賭波真係有時會令你想嘔

留返黎聽日篤注六仔好了

加度素教。。。

點解我對呀記仲有希望

戒角未

拉素入未？

怕咗d女人
仲要唔知你係咪真係女人，諗落都唔想跟

邊個輸七位？

頭先睇左下半場
你唔講我以為李城就快降班
得個頭巾後衛勁少少
其他連猜波都唔識猜

以前贏錢既感覺 真係爽

過關咁樣輸李城 頭都痛撚埋

你今日中到啪啪聲啦

條撚屌on9 係咁易賭發撚咗達喇
洗係度做理論大師

最新和你運動！？

信自己 咪理其他人

快撚d啦

屌馬會轉帳又維護
個個星期都維 執柒左佢啦

拉素突然刷角

輸到卜街
黎個反其道而行 買熱狗 訓

屌 又玩乜撚野銀行維護呀
入錢都唔比
屌你老母

留意到好多燈西想猁追數

可惜 你咁就少左個自助餐

里昂係咪唔識中龍

足波唔識賭了
等過幾日谷草先賭返

里昂入球未

巴打 雖然我學生哥
仲窮撚過你
但拍爛檔和左我請你食飯
然後你應承我戒賭

利集氣

咪係 食屎狗
入錢都唔撚得

馬會拉素半大落左飛？
我0059買都係1.95

點解依家睇番1.85

到上盤開左又可以講: 修上場俾人炒9零, 今場受半一咁少都買, 送錢都唔識執正一傻仔

禾47kg 肥你老母

輸波感覺仲爽 欲哭無淚 痛不欲生

馬後炮到

7點仲有萬三
而家得返千三

今日咁都贏5k有d -6

賭錢一定要有獨立思考

睇住個賽果9up 係人都識啦

買和就啱

我都贏幾k 轟咗阿角s

唔知

利記唔會輸

比機會你入11.5s嘛

其實一鋪都可以

灰撚左.

買注TOT +1 x Napoli fg 先

米巴 而家暫時輸3k 今晚上返正數派500俾你玩下

比var搞輸仲爽 想一拳打爆佢

蝕一蚊俾佢.
電腦版PPS啦

繳費靈
即時轉賬

拉素角大

炒90都十月嘅事 仲要一早紅撚咗
咁都有得作準

7-11 隻wasabi青豆係咪冇再出?

聽朝先囉 但墨假

啱啱都係話李城唔會輸

拉素半大苦主

大家記得留返d錢無ALL IN
無得轉數住

幾時入

5.5不要再說了

巴打搞咩啊

賭錢 唔係要學羸 係要學點面對輸 利伸 李城岩岩唔見半皮

我有講過李城唔穩

國米對阿特 兩隊都咁fit

摩佬
利物浦

我都係13k
死淨9k

唔好拎啲二流球隊同我利比啦

玩$10注

咁你又買？

追數旅途？

我朝早贏17000 依家輸返哂出去
但琴日贏左12000 所以仲未心痛

出面有5b 高水

成長了 下次英超skip

發覺乜柒都維護緊，pps維護緊，個恆生e-banking又維護緊，跟本入唔撚到錢

都多過我
仲有注係拉半大

呢啲錢對你閑錢嚟嘅啫

我即場1:1買主贏 估唔到var

英超好難賭
預佢閪果d就正氣 vice versa

唔好咁講啦
都心痛架 始終自己賺

我見佢第一次炸嘅時候就即刻買咗對家

我利客勝1.58落到1.56

有羊就算啦

Napoli受0.5球 wtf???

一係買大波 追數 一係利記 一係角大 各位點睇

買多注就瞓覺

邊個估到連炸3球cls

仲要逼害埋我般尼

今日全日計返冇贏過咁制cls

拉素入未

熱狗陽具縮角陣

拉素唔入比人入啦

刷角未

我暫時必贏嘅
得澳職 真係澳職最正氣
珀斯光輝同山雞 我第一次賭陌生波贏錢就係佢地
之後贏嘅都係佢地

應承我 一世都唔好原諒馬會

買利記既留意下

上次咪贏左lol

贏左照舊 頭五抽一 派300

不嬲恨之入骨

彩櫻蛇 角大10.5b 是否同路？塝著呢到d 李城苦主一齊追數ok?

Q

有咩辦法可以推快啲 好攰

狗莊

提款 然後翻工戒賭

艾堅遜

唔洗你派 你輸就得

買親拿玻里半大都輸錢有病

我都係
澳職係我贏最多既聯賽

追數料 拿波里客勝

有Var

諗住等求其一邊入咗波之後買和

星期日有無財仔開

你想買邊場？
跟下先

佢地狀態最穩定
次次都交到貨
同埋冇咁多人燈

利物浦手足

邦民啦

Pm

英超平時買下利記贏同阿記對家 都好地地

反手反到

咪借啦

希望利記幫我追返條數

全世界都買曬猁

猁
禾好燈 唔好gun

大船 不了

里昂ng未

最正條既，反而係澳假

利物浦大船

痢 就算全世界既燈閪都買
都義無反顧架啦

Mama屎堡9s?

殺

咪借啦 回頭是岸 你諗下你第一次輸波
入數想追數
第二次入數就追第一次入數
及早抽身 方為上策

買完11.5大無角

真
200K一野轟落去

拉素屌你老母半大未

由佢引入潘頓就知呢個莊係殺人兇手

等即場 買波千祈唔好心急
人買我就買好撚易中伏

集到未

仲有蘇兆輝

借錢風險好大

所以 玩角算

介賭啦 手足 借錢賭唔低屌

里昂賽前讓半一定一球？

莫雷拉又逼害我

你今日咪中左伏

拉素？

本身想all in 利記追 宜家即場算

借錢賭通常會閪黑到仆街

平半

0.5

認真問啲朋友借都好過問財仔
息滾息好撚易爭落一堆街數
有排都未還得清

藍十字win

係啊

叫人唔好借錢 一陣人地無左發達機會你賠比人？

其實我仲有一關 可唔可以中左佢 俾我臨死爽一爽

墨假上盤4x1 睇下中幾多

做你朋友真陰公 要借錢比你賭

10蚊all in左利半客 輸埋就戒賭了

叫人借錢 結果妻離子散要去破產 係咪你賠翻個人生俾佢

天都唔比我睹

你有得唔allin咩

中一關 斷一關 仲想死

27分鐘0射正 半大點撚

你講野好green
咁偉大唔撚好賭啦 邊個唔知衰牙

利記成日下半先發力

拉素半細全細角細收錢算

仲有你

打埋all in霸氣啲 運氣會有加成

唔撚賭啦 聽日大撚把波瞓覺算數

利狗半大?

利物浦（-0.5/-1）

可以大注

近10場聯賽開左9場半場贏

...

利場冇冇直播link

上次比var jer走狼隊果球就唔敢買半大

我成幅身家了咪登

彪哥黎送人地一程

好，可以買熱盤

好
即場留意

Skip得

可唔可以唔好咁

11111

有呀嚇鬼死

sor

1c

頂忍咗成日手唔玩馬仔 點知一買波就同大佬彪同路

去馬會入定錢先

10b rejected

我猁勁能到..

如果利記輸左 幾多人會改名

利咁都唔入

中柱 屌

你地睇波用咩link

半膽0:4派1

利禁屌

唔緊要啦 心靈上爽下都好 還掂已豬 我幫手足們食曬啲閪黑氣
祝福幾位巴打羊多啲 冬菇 單蛇 岩蛇 罐頭 刺巴 eason哥 大學生

emmm碌梳生生性性 我帶埋你啲黑氣走

瞓先 早抖

抓飯

龍珠

Justfun la

角大定入球大

唔贏就要針了

拉素半大真係要派

韓仔網

嘩屌
拉素突然爆角again

555555

同意 半大24

入未

支持熱狗

利fg

馬會維護過唔到數 想即場補飛都唔得

Live soccers

唔知熱刺定利記入空難組

拉素入一粒黎睇下先

里昂入未

踢成點

-10cccc

大船係利記
咁少人買熱刺 佢輸都唔會空難

你玩角架咩

對面入先可能

波1:1

里昂11

波爾多
你個腦裝屎架

Nice收返注

拉素完場3:0
熱1:1利

半5全11

利物浦快速

E d波又唔撚會炸嫁wo 幾撚神奇

一場李城都炸3次

集氣 拉素半大

熱0:2利

3:0

13c

好彩仲有半格
都仲無咁驚

利輸埋 tmr應該無人賭 無人屌波

巴打有買角？

拉素半大派

拉素半大

拉素下半會入球

kk

上年歐聯皇馬對中央陸軍比人笑我買60倍半膽0:2
波强都係用散紙買姐

拉 半大 派1 500

諗住買熱即場角

嘩 1-2

半格都無撚埋

派我

4倍cup 屌佢老母

1